coldrain首mayday啲歌詞有啲料

先唔計我本身鍾意聽coldrain
啲詞幾應景